白兵吹撚到實食冇黐牙咁撚樣,結果而家國際局勢好消息同壞消息都係55波

英國允許華為5G
=美國CONNECT唔到英國

YOUTUBE禁止屌鳩WHO
=利好共產黨爪牙

美國,法國,台灣戰艦水手排撚住隊中招
=冇國家係領海挑到共產黨機

好似有隻好撚仆街既無形之手幫撚緊共產黨咁撚樣
唔知地上最強陰謀論專家白兵拎水晶球睇到結局未
到底香港可唔可以係一年之內有雙普選

吹撚到美國實幫香港咁款
問過美國DEEP STATE班需要靠共產中國發大財既蛋散精英/商人未?

最後咪又係去返自己香港自己救

白兵白票論同等美國救已經知唔洗聽佢講，無討論價值

錯
係自己香港人哋救，自己匿埋喺冷氣房屌人

其實唔需要討論白兵 佢都唔係手足

做乜要理條傻鳩冷處理啦

你岩，到89月佢先發力

屌！又宣傳！真叻！

冇裝起義